請大家推多啲文宣＆實用post

如題，我清楚大家都開始疲累，開始多左撚狗post上熱門， 希望大家善用不推文功能，將啲有實際價值同文宣post上熱門。

場運動仲未贏，香港政府仲未回應我地。

希望大家可以諗番起我地出黎既初衷。

係到我都要推一推今日應該多啲人知道既post

_ _ _ _
_ _ _ _

推推推

大家醒啦

推啊

快閃有作用

推